今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔向左走向右走順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

抵撚死

你而家倒咗幾多碗湯?

1碗

以為會改反送中版

有種搬撚埋出去咪無人煩你囉
圖呢？得把口

我鐘意倒就倒 關你撚事

屌你老母衰仔好撚不考屌柒你

好撚威吖？到你死老母嗰日你屌鳩自己懵撚咋戇鳩仔

又番抄

翻炒

你撚敢咩 傻閪

倒去閘機到

住家湯都倒 𨳒你啦

話說陳日我返緊工個陣
food panda無端端過黎叫我比張車飛佢睇
咁返緊工又點分神理無謂人 咁咪話一陣比
點知你老母上左車5分鐘就煩我一次
最後我頂唔向左走向右走順係佢面前倒晒成枝茄汁落張飛度
跟住佢眼濕濕扮委屈咁抹返乾淨部閘機
我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我比你check
我就係都要加料呀你吹咩

膠都廢撚事派

又撚新會然

Lm睇樓主又被五毛

魔甘娜?

拉

又話關你撚事，又要po出黎share XD!!!